知唔知點解牛牛會升到咁？

睇下黎緊咩年啦你班傻閪
而家仲唔入貨個班就戇鳩
話唔買中資股個啲仲戇鳩

犯太歲喎。新年前走啦屌

牛年牛市用牛牛買牛股
肥肥了

咪咁迷信啦

全民唔買中資股
全民唔用牛牛

牛氣沖天

的確係...連登根本係燈神集中營

根本呢度大把垃圾
為鬥氣而有所偏見

班ON9 成日都下諗點解有咁多人用支牛

想講乜撚

語癌？

牛年一定牛

迷信撚叫人唔好迷信

見到達狗個傻閪就唔開胃

連登特色雙標仔
我係呢到學返黎

FUTU個勢麻麻地
推一推呢個PO上黎旺一旺佢